(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (194)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

ok

早呀 巴打搭咩

余德丞做直播現超殘樣 狀態差惹網民擔心健康問題

i know that feel

早晨留名食著片

早晨lm

哈寶

悶到。。。

不如呢度講

就咁話

有咩搞

等食飯等收工

覺得返工有錢賺係一件好開心嘅事

錯喇
返工冇嘢做等收工有錢賺先係最開心

咁您好開心喎
開心地無聊唔好咩

好呀，希望每日如是，阿門

bb...

gay哥飾演你的好情人

你閒來出手勾引

想勾仔

那天我共你勾手指尾

地震咗一下

？？

Hi料b

Hi

尋日你走咗我同gay妹妹拖咗陣手

做咩 唔通你同gay妹妹

謝謝你當天牽我手。。。

佢唔屌我了
佢自從有咗濕巴眼裹就無我了

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

燒濕豐乳中？

哇 真相大白了？

做咩你突然咁緊張。。。。唔通

我無見一講到gay姐之後你言行唔同咗

知咩事啦

恭喜你地

珍妮

恭喜

賈bitch 死臭雞 屌佢老母

一定不了了之啦 嘥氣

爽

恭喜基妹妹

想加

Me pm 你

你一定最多

以為你最多

藍屍賈雨村？

頭先輸咗百幾萬
越南盾

Ok

早知今日去長洲曬太陽啦。。。

我想匿埋係屋企做貓曬太陽

恭喜我咩 我單身㗎wo

你仲曬？

假相嚟嘅

無野了

一切會更好的

今晚戒丁

現實真係有咁多hehe咩？

大把
唔講你唔知姐

又冇話一定要講明自己係hehe 你自己身邊有都唔知啦

都係既 我識既，都望落唔似

大把

有買，被都有

被係點？ 反而覺得珊瑚絨夠做

抓毛
我都有張

其實佢唔忍心咁就要您狠心了

Cwb now

Live....

wanna try

呢個唔夠直
直仔應該要自拍都唔識

又真

真

我就真係日日都比您地鬧

頭先係維園釣魚 等咗個幾鐘都無人

屌佢地老母 我錫你都嚟唔切
佢地鬧你 憑咩？佢地以為自己邊撚個

Ok 25賤狗淫奴係你？

唉..一夜就覺得好空虛寂寞

上連登瘋狂9up係我一路走來嘅心得

bb....

？
我諗大部份

早啲瞓，聽日又有得返工yeah
my only demand is to go to work

裸辭完 失業好得閒就開始抑鬱mode

靚仔嘅怕乜

咩事裸辭

結論 工作真係人生唯一寄托
咁揾工

年紀愈大就愈淆就黎又生日

紅業cls 做到懷疑人生 雞碎咁多

過埋年先 而家都唔荒有工請

。。。。

怎可以放下 （只可以背著）記掛

Florda嗰堆先正

bb

致粉紅珍珠歌聲七海貓寶貝💕

鮮花爬滿整片的原野，月光閃耀在波光粼粼的湖面，微風把溫馨悄悄吹進你我的心田，在這美麗的夜晚，為你送上睡覺前的祝願，晚安。

想像唔到

幾好

我都係

早晨

你都餓？

扮咩 你撚有揾過我

Ok pmed

？

直接問佢

悶到想屌閪

你同人磨豆腐